你老母 死廢老係巴士大大聲 睇大陸普通話洗腦新聞

係到講如何打贏美國，又播國歌，習近平又去左邊又盛，你老味條維尼熊去邊關你鬼事咩 睇睇睇 仲要逼人聽